如果人類識用聲頻溝通會點？

點解啲動物可以用頻率溝通，但人類唔得嘅？ 人類要靠語言先溝通到

而家唔係咩

我意思係低頻同高頻，即係好似啲鯨魚啲貓咁

你講野都有高頻低頻

我知，但係動物唔需要用語言，單靠發生高頻低頻就溝通到

手語都得

唔用語言既話人類應該仲打緊獵
冇連登比你鳩up

如果人類可以發出高頻低頻聲溝通，呢個世界會唔會靜好多？定係變相會好煩，要不斷接收？

所以動物溝通可以傳達嘅訊息簡單過人類

會覺得你好嘈

音樂咪係

仲想再闊啲?

語言其實咪又係一種有系統既高低頻

其實佢哋聽唔聽到WiFi嘅頻率呢？

wifi 係聲波？？

如果係動物嗰種，佢哋傳達嘅聲頻唔知係咪好似摩斯密碼咁，有長短同埋唔同pattern就代表唔同意思，定抑或係好似x.1有一種意思，之後x.2又有另一種意思咁呢

其實所有動物都會用聲音溝通，分別在於佢地用嘅頻率，頻率愈高即係愈高音，反之亦然

樓主講嘅鯨魚用緊比人類聽到最低音更低音嚟溝通，貓用更高嘅音，只係你聽唔到

聲音係聲波，wifi係電磁波，唔好溝亂

你去睇一種唔識既語言都係咁，有長短同埋唔同pattern就代表唔同意思
你外國人睇廣東話都係好似摩斯密碼咁，同一句野唔同聲調意思已經都好唔同

sor，撈亂咗電磁波同聲波 大家都係波

咁岩睇緊呢本書
影左兩頁你望下 睇下解唔解答到你心中疑惑
利申:對d人可以同大自然動物等溝通表示葡萄 想理解下佢地點做到